# Domaći zadatak

* Kreirati stranicu koja ima selekcionu listu sa imenima valuta iz baze podataka, polje za unos iznosa i radio tastere za odabir tipa kursa.
* Podaci sa forme se šalju  skripti koja prima tri parametra: oznaku valute, tip kursa (prodaji, srednji i kupovni) i iznos.
* Stranica ispisuje vrednost koneverzije i u bazu upisuje svaku konverziju (tabela: id, timestamp, iznos, valuta, iznos kursa, konvertovani iznos).
* Uraditi lep CSS.
* Na naslovnoj stranici staviti link do druge stranice koja generise JSON od svih izvrsenih konverzija.